求各位師兄幫幫手

有無邊位師兄可以係邊到有得買呢對？